Autor: Milad Roghanian
Email: miladr100@gmail.com

Implementação do algorítmo KMP com interface gráfica. Disciplina de Estrutura de Dados II UCDB
Algorítmo KMP para busca de padrões, em frases.
Implementação em Java, com netbeans